[I/A] King’s Raid #132 唔豬台服幾時有會合併

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

你想幾晏打龍

G持合拼

12 可以嗎

希望有未入會 有心玩既巴打 可以入n會

巴打可以帶埋嗎

應該得既

帶唔到架WO 打就得

好

打70 就帶唔到 打唔到70 65就隨便訓

中出緊Jane留名

啪啪啪啪啪啪

想問cuw 係咪分解就得？仲有冇其他用途？

Dream巴

夜遊少女搜索組
招巴絲！！
歡迎加入！！

加油～

台服lihkg 公會既巴打唔on一兩日講聲
兩日唔on 就

棄驚潮開始

今日仲開到lihkg3會，聽日分分鐘都唔夠人合併做1個會了

有6千石, 無咩特別練, 尻玩, 係咪買咩英都得?

今日有隻任豚白貓出呀麻 不了

快d收人呀！！

申咗

發現啲高級地城未打過

問下條尻想玩咩就買咩英就買吧
有愛>>>>>>>>>>>>>一切

makoto巴打 同我出黎！！

仲有一個鐘 記得打齊咁多野

收左

繼續努力

唔諗住玩消石活動可以儲住先

如有位 我仲有兩個frd

有！！！！！！！ 好多位！！！！！

一於就買艾希莉卡

支持 真係好型

鈴原巴是咪刷緊t7裝了

隊伍等級 13 同15

入lihkg 啦

掛左2個鐘loh又上返diamond3
個勝率完全係個迷

好一家人既名字

唔夠打

記住食宵夜

你咩隊？ 睇下夾唔夾到聽日試下

頭3把洗咪留，無用就碎鬼佐佢換卷

你打埋英名 會好d等巴打們幫你

rephy reina scarlet

Thx bro 呢3把洗咪留

rephy可以留

Ok,thx

Lihkg3 台服3會 多位 要入講聲

又係時候提大家打素材 錢 wb 公會 地牢

皇天不負有心人，得佐

個個都3星專了

1星廢薯

same

用咗幾多把

5星拎邊隻好 想玩物攻
不過卡緊關 係咪升勁d裝先

暫時得男主專武 米露露齊2件 個弓池有活動抽唔抽好？

兩把

0星新手唔敢出聲

升lv 升裝

聽開你地話人人有專用最重要,咁frey 把專有無必要換
定唔使理都得

依家係咪得一種WB打？

3 x 10抽得件公廁武
自首抽到依家50日10抽無出過専武

66BD已經係極限

點解物隊唔用男盾用男主

神器自選卷應該揀咩神器?

非洲人都係換齊主力8隻專先再諗升星喇

2種

69輕鬆過到 70就
Btw鈴巴聽日再試 我岩岩t左隻兔仔同柱叔

冇換過

講緊食專既 唔食專既比把龍武佢自生自滅算啦

好,我都係咁諗

台服有無人打70龍
69過到70企左係度

0課打算抱課長腿

70龍好撚難打嫁

因為已經有廢老做坦

留名

係玩物理就抽槍，一線DPS係晒槍池

希望聽日入到wb 20

係 完全唔係同一個level
搵人試下過唔過到

連日版都有500石送嘅

巴打你主theo？

差好好好遠 我諗要全隊t3 75先有可能

暫時係

夢巴我ADD左你好友你見唔見到

你cut唔到佢招飛起沖擊炮比你80lv t5 全5*龍裝都要死

等你12點打bd

等我一陣 呢半個鐘好緊急

係要長期cc 控住技bar 定係點？

有鏡可以頂到

台服好似開左無耐, 但個個都3星專既?
廢薯如我玩得耐亞服都係無乜3星專

我都差唔多日日消哂佢送既體, 班友都仲可以消體多過我超過一倍

夠輸出係唔夠CC技

佢送得嗰1500體
兩下都玩完啦

佢落左一半血先會出呢招 所以打龍最好有gau
佢一飛起chok下chok下果時即刻開3技轉鳩番佢落黎
一野搞掂條cc bar 易打好多

大家拎咗1000石未

咁多花花石既
我諗緊上左T2奶先定推左隻ROI T5先

點拎
岩岩先忙完, 返緊工

就黎有張專武劵
新手補 兔弓專0星T1（主DPS 光法專0星T1）男盾
應唔應該繼續屌落隻狗也不屌光法到

膠 你係邊

DPS最重要咩都係假

但係你有你老公有5星專

得老公有

[輸入序號，共3組]

送500紅寶 bestgoddess9502
送300紅寶 bestgame316
送200紅寶 goddess2018

入驚複製自己遊戲ID , 數字果個，然後去上面氣link 入呢三組code ， 揀返台伏。再入返驚就以到

一開波抽左首抽冇點爬文就玩
一路用落都冇咩問題又有專武送
所以一唔夠坦就升佢
升升下就廢事返轉頭升隻男盾 怕唔夠資源
跟住開始坦唔住卡關
見今日有自選就選左隻坦
之後過左幾關又卡緊

係

5星卷我一係拎烏鴉一係就拎膠 其他好似冇乜野用

套自選t6比左lew但又升左theo t2先 好矛盾

認真呢 蛋妹呢

卡緊咩關

連登有愛
多謝

3星已拎T1中

makoto 快黎收人！！

但係最怕到時D人知打龍要膠人手一膠 拎黎我又ON膠膠企左係到

無得咁驚 果時日服個個撞哂4隻一樣打龍得番1lv英出

所以都想搵定固定龍團 一人揀一隻分開起馬街場唔洗撞得咁應棍

膠其實都幾缺，好少見過多
Theo epis Sonia frey 就真係撞到乜人都出唔到

T3 Crow先定成隊T1先呢.
粒石好麻煩先有

想問下蛋妹低攻係咪正常 輸出仲低過我隻兔奶嘅

成隊t1先啦 唔係你隊野升唔到80lv

T5左未

未 T5之前都係廢角?

入街場講句 人手膠即刻有得痴龍打

其實邊隻叫膠 ?

經水你地留唔留，定飲晒佢先算

Gau 唔知中文係咩

你隊野用緊咩裝先

高爾夫球

比DPS食高幾LV算 太高LV好少經

TOC 61層點過
手頭上得epis theo gau sonia maria frey clause

最尾都係掛72 坦到秒到就冇問題

得台服有?

epis轉哂做attack perks同埋s3加傷perk應該過到

聽聞epis可以solo過 youtube有片睇

full曬未

依家用左6000石 仲差1000先有2粒無限之石
1000石用黎做咩好？

開書包

夢巴,仲有冇邊個打70龍

開背包

sonia theo epis maria全dps應該過到
唔洗坦唔洗補
打唔切就升下lv先

Last one

S2避爆炸？
我試極都唔work

岩岩申左
營運係狗

頭先應該禁錯
再申請左了 麻煩哂巴打

試下

宜家唔得啦
epis個無敵時間改短左
要0失誤

而家唔work
要靠epis s3殺屎

夢巴呢

好的

好散 t5龍 +10幾 有一兩件t6龍+15
係咪跟入隊打下T6黑龍先？

跟機

姣婆 除左PVP重有咩用

無高星打唔切

換咩好

等我一陣我搞緊d裝

其實值唔值得為左2粒無限之石特登洗多1000？

我嗰陣都係好似0星定1星
你落哂成隊輸出
唔落坦同奶試下

一粒石好似都要好多日料先整到

個洗石活動點玩好 係咪要買英

想問今日有冇uw rate提升 ？ 係event唔見有

唔夠AOE...
放棄

1000石換兩粒都好抵其實

你有咩英

毒奶Rune係咪都係3atk?

新手想問下
而家有1坦1弓1補師 淨低個個位要咩人好

俾埋英既名黎 你咁樣人地唔知點幫你搭

再宣傳一下 n會希望招新血一齊努力

可，或者2ATK 1MANA

咁我開背包 thanks

開背包，買Skin最實際
你第一隊都未練起買咁多英做乜

無哂ATK RUNE

1開始送個個補師 亞克 同柱叔（d人好似係咁叫）

係時候查下對照表
【騎士】KNIGHTS
菲洛普 = Phillop = 廢老 = 山丘

克勞斯 = Clause = 男盾

黛彌兒 = Demia = 女盾

莫拉 = Morrah = 黑肉 = 惡魔坦

珍 = Jane = 棺材妹

瑞卡德 = Ricardo = 柱叔

艾希莉卡 = Aselica = 天使坦

索妮亞 = Sonia = 波妹 = 球女

【戰士】WARRIORS
凱瑟 = Kasel = 男豬

高爾 = Gau = 膠

奈拉 = Naila = 鳥姐

希歐 = Theo = 排骨

薇絲卡 = Viska = 蜘蛛妹

普莉西拉 = Priscilla = P姐

史嘉蕾 = Scarlet = 公主

【刺客】ASSASSINS
羅伊 = Roi = MK

愛比絲 = Epis = 魅魔

蕾娜 = Reina = 煩膠妹

弗魯斯 = Fluss = 姣婆紫

譚雅 = Tanya = 女刺

伊茲凱爾 = Ezekiel = 鬼手 = 發情狗

米芮安 = Mirianne = 飛刀

格拉帝 = Gladi = 一拳超人

【弓箭手】ARCHERS
瑟琳 = Selene = 射Lin = 女弓

迪麥 = Dimael = 男弓

露娜 = Luna = 兔弓

亞克 = Arch = 自爆弓

雅妮 = Yanne = 屠龍弓

芮奎娜 = Requina = 貓弓

【機械工】MECHANICS
拉克拉克 = Lakrak = 地精

米露露 = Miruru = 女炮

羅迪娜 = Rodina = 女槍

安妮特 = Annette = 蛋妹

米特拉 = Mitra = 男槍

歐迪 = Oddy = 貍貓

克格 = Crow = 男炮

【魔法師】WIZARDS
克麗歐 = Cleo = 火法

瑪莉亞 = Maria = 烏鴉 = 聖母

羅蘭 = Lorraine = 樹妹

帕菲 = Pavel = 冰法

愛紗 = Aisha = 傘妹

露伊希亞 = Lewisia = 吸血鬼

尼克斯 = Nyx = 劍法

歐菲莉亞 = Ophelia = 卡法

阿蒂密雅 = Artemia = 光法

薇若妮卡 = Veronica = 公會娘

【牧師】PRIESTS
芙萊兒 = Frey = 大奶

卡爾洛 = Kaulah = 獸奶

樂皮 = Rephy = 兔奶

巴杜因 = Baudouin = 基佬牧

里歐 = Leo = 正太

萊雅絲 = Laias = 龍女

卡珊卓 = Cassandra = 扇女

梅帝安娜 = Mediana = 毒奶

希婭 = Shea = 琴奶

May = 梅伊

柱叔 自爆弓 同大奶

夢巴同鈴巴係到嗎

鳥姐專係咪碎得

毒奶食唔食專武？

你砌PVP?

no

抽到咩專武就用咩咋

yes

今日地牢唔夠DPS都幾大鑊

又話打70BD既,鈴巴同夢巴呢

補血？

係到 ！ 試？

sor 行開左

新手想問問
而家隊伍入面有柱叔 自爆弓 同大奶
最後一隻人應該入咩好

我開

60級Theo咁難打既 成隊比佢秒左

咁快打到70？

希望你地刷到第一套之後帶我打

cccccc 是重點

你成隊幾級先

比多5分鍾我
我上埋T5先

邀邀邀

睇你玩魔定物隊
不過專唔好亂碎好d, 好難講之後會唔會想要返

又課？

應該都難d 其實 應該一噴就完場出返黎刷其他裝算

69打過左,差70

你得話我知

預左返去掛65

拉左你啦

可唔可以入黎掛65

飛起果招先西利，試過保齡球咁成隊死哂

你地SONIA咩裝 我T6黑龍,你地都係

屌, 第3日登入張隨機出男槍uw

夠料上T5

Theo 61 其他50幾

就係唔夠料先開緊2倍打上級

其實得蛋妹係大獎 其他睇落都好少人前期會用 d英 好似係

你想玩咩先得架

咁正常啦，你啪水谷高DPS 同佢1 on 1都得

一入去即刻禁曬d cc技應該就過到 好似燧

搵隻控場係咪好d?想pvp同pve都用到

me中龍女

垃圾英

keep住先啦
玩耐左睇下有乜實用野未中再換

未夠mp出已經死左

請問你有咩英

而家儲咗7500石係咪等禮拜6 all in哂10+1佢
而家砌緊clause epis lewisia frey
一件uw都冇, 等埋聽日12點用3星劵換jane

maria囉 不過唔知夠唔夠力推圖

任務送嘅神器係咪無乜用
多左可以點做

男槍唯一勁既地方：打boss

升星

湯爸召喚！！

是但揀隻錶囉 一定用到

Theo 球女 蛋妹 獸人 saber

佢有得俾你揀其他server但係台伏先有

咁唔洗問一定係錶俾蛋啦

收到

睇黎小薯都係無資格答人

翻到屋企申請

好 等你

仆街 t3隻自己咁撚難打

獸人個UT咁淫蕩既

4次十抽得兩粒覺石同oddy專寶

有oddy 專寶你仲想點

OK喇

申左
game id: 事情如不順

專寶選擇比埋蛋妹？

召喚湯巴
岩岩活動課左之後抽左幾件裝 依加唔係好知點好
隊伍有： Theo 2* uw 0* ut / soina / 蛋妹 / 獸奶 （成隊得theo有專）
個倉有：
UW: Maria / Miruru / Rodina
UT: Morrah / Oddy / Scarlet x 2 / 公會娘
Hero: 兔補 / 血法

有兩張自選uw同一張5* 想問應該換比邊個好

方向想整左個8人魔法隊先 想知如果想打埋pvp應該點做 ？ 唔該巴打

大家都T5 ROI 高theo 3m dps

ROI 係咪換精靈火爐?

再玩耐啲個差距就唔止3m

乜咁慘1件UW都無
Jane epis lewisia frey 夠End game啦

刷巴隻ROI打龍4千萬DPS

你係小薯咁我一定係屎

搞到我想玩物隊了 嬲

睇多左個0

可惜刷巴玩bd棄左

過左70BD了

原來係我睇錯

咁謙

會唔會太快

btw召喚湯丸霍金圖

邊個禮包抵課？新手包1，2好唔好？
屌佢老母個撚個開服兩三隻T5 恰鳩我個波妹冇波
正臭西我要反擊台灣果班撚頭

台服啲進度快成咁搞到我好垃圾

你要開佢地波 就唔止課新手包架啦喎

海巴你嘅8人魔隊：
坦：Sonia
SUP：Annette、Veronica、Oddy
DPS：Lewisia、Theo、Morrah(WB做DPS)
奶：Kaulah(有May換May)

專換畀蛋妹同Soina先

PVP
Scarlet 、Maria、Theo、Rephy

多隻Clause穩好多

課個8粒無限石升t5啦

問多個白痴問題
覺醒用料入去打輸咗, 出返黎扣唔扣料?

唔會，請睇第一頁

唔扣 可以打到成功為止

我哋都係玩新Game算啦

開新ac當玩新game

好，聽朝課完再駛夠7000 石升爆臭Theo 插爆條龍屎眼

扣料係開關果下,無限次挑戰

咁我唔開住, 應該唔夠打

練巴唔刷下首抽?
好鬼快，教學都無就可以十連
之後刷唔啱又可以右上可刪ac即刻再刷過
練緊木屬囡囡隊好好J

謝謝馬課長

648為左T4上T5一野就用曬覺得唔係幾抵

隻新GAME咩評價?

棄kr(亞伏)入坑新game kr(台伏)

咩驚黎 過兩日放假試下

畀啲信心自己

好想由頭刷過

我自己覺得唔錯
啲配音又正

真係嬲，場場80 級雙T5 ，波妹1 技都未出就比人姦殺

Teria Saga

你30連同做咗任拎SSR卷未先

PVP場唔係練PVP隊係咁架喇 諗下點推龍好過

30連抽唔，ssr未拎

一開始先係啫
之後都係睇技術、組合、同專武星數

課3野648搞撚掂啦

結論T5唔夠5星專勁

好明顯馬爺志不在龍

整得五星專就無咩可能無T5

洗成2千為左2隻T5值咩 又冇活動

終於知點解V社要瘋狂開新SER

Brown dust?
玩左幾日就棄 冇聲好寡

兩邊都伏，不鳥

我志不在PVP果邊根本課金大戰 打下龍打WB好過 目標係THEO WB1單體 300M

幾隻T5 屌到條龍高潮啦
諗諗下6000 石買柱叔返黎復仇都好

等你carry

和議

challenge 我諗我係最孤寒果個，T1 都夠膽出黎

神器自選係咪揀懷錶

我地隻公會王靠你

靠你鳥

平均幾lv先夠打T3覺

Jane 買咩-skin好呢
海邊定木乃伊好

睇組合，有Roi/卡法就尿壺，無就懷錶

唔好太低，夠CC都夠打嘅

幫下手啦大家
一日兩場每場要30 億傷先清得哂

Theo69 其他得61

升佢老尾DPS LV 屌爆佢屎眼

雙馬尾泳裝有得輸嗎

我隻theo T2 上T3 77 level 秒殺對面
Level 壓制

我係你後面咋

Baudouin 啦

真愛係SONIA 可惜冇件衫靚

波妹4屬揀咩

冇得輸

呢隻長遠真係搞基用，買cass 咪仲好

要15lv 我得12 同唔到你地玩

新人殺手嘛

12一陣就15喇

有冇巴打打60BD

仲用bau

當年滿心期待唔好太樣衰都會買
屌拿星真係樣衰到買唔撚落ON9 V社

Jane Sonia 都得
出左日服咁耐竟然仲未有H 漫出 班日本仔搞咩

根本冇人打冰龍想刷裝都唔得

冇角冇衫既情況下唯有買左

Sonia T5?

除非專武3星轉做DPS 不然不了 蛋妹先到佢喇

攪緊隻THEO T5 差小小

差少少港幣？糧尾？

好多課長

我想打

T7先刷，T7前都是廢

仲係得粒1星

差D垃圾精華 掛2日差唔多

唔該哂湯巴

咁5星卷換邊隻好？

pixiv大把H圖

你第一隊已經齊腳，唔好換住放係度先，第二隊練嗰時先再換

湯巴 epis t3 應該點咩技

有冇bl?

Epis我無練驚伏你

2倍你老尾
20抽倒落海

一律都係s2出多次s1架啦 就咁睇都知op

大把

無錯呀，伏UP兩倍

1% X2 = 2%

SONIA D裝4屬揀乜

1% X2 = 0%

t5之前都係血 雙防 物抗 好似係 除非唔係

走左既？

聽人講sonia t5之前著是撚但坦裝
t5之後著冰龍hp atk atk speed crit
利申冇sonia

好似斷左 再邀？

SONIA魔防真係低到無論 T5又要轉升血

抽中左蛋妹uw

你都要ON

重登ing

睇打WB定DPS向要攪兩套裝

搭單中埋黃金貓同埋火爐，想問下呢兩個神器有冇用

一套冰龍搞掂，同廢老一樣

自己打龍D裝會出少D

計人頭

想問下如果想專打暗龍唔打pvp先應該升龍弓？

咁好似無咩著數WO 除左唔洗同人搶裝 得果1~2件龍裝

同埋幣都係，越少人越少幣

剩係唔洗搶鱗片同耳環已經賺左

真係單屌到單屌拎到既野一定多過多人

T7就有著數 T6要鱗片都無用

學馬爺話齋4隻T5 屌爆佢屎眼

0課那有T5

課金就是力量

2千兩隻T5 4千就可以屌爆龍屎眼係咪好抵先

1隻T5要1千

申請左入LIHKG3公會
ID: G字頭

Lihkg2升左2lv有多3個位
快

要gau 定血法入隊好
目前 theo 大奶 jane

申請咗加入

Id：白龍

申埋
ID: Gra

n 會招人呀呀呀呀呀

有冇台服巴打加好友？

巴打有冇位加我？

加左你啦岩岩！

係咪唔記得左我

刷緊咩野？

sor sor 你id 係咩
一萬個唔好意思

我刷緊6－5hard咋 bd唔夠打

應該已經SEND左REQUEST

request左你

新手受唔受加？

要唔要同st巴一齊訓幾場66

有公會未 是咪長玩

好呀

個PVP場駛唔駛咁快又柱叔又TANYA啊

st巴打唔打

申請咗三個公會 仲未接受 啱啱入抗 多數夜晚上線

所以都係打wb 算 pvp呢d唔是我玩

有冇申n會！ btw 加左你了

打

等我5分鐘 17分邀你地

OK 打住PVP先

岩岩發現夠1000專武碎片
依家有theo 0星專 Sonia 獸補 烏鴉 血法
5星卷諗住揀Epis
應該換邊把好？

4人隊 先齊專武 冇到有 >+1

如果以npc黎計，換may好定公會果件好d？

你人呢！

唔見你邀 我又重開先

ok

公會

id 賓州馬 +fd

轉頭刷完加你～

痴撚線，PVP比隻男炮一下秒左三隻 明明大家差唔多LV同突

有冇公會有位

公會係咪收人 我差3lv先夠15lv

求教 T6自訂傳說套裝 俾THEO定 EPIS好

我見好多巴打有Sonia 但自選卷好似無
係用石買？ 同埋魔隊用咩奶好？

你有心長玩就申啦～

問題係唔夠lv冇得申

呢個時候既sonia 應該全部係石買

一開波果隻/兔拉/ 獸奶 通常呢3隻

唔緊要 15lv 好快姐

Tanya 柱叔 毒奶再補一支揀咩好?

巴打公會係咪有位

Sonia係咪好食專武專寶？咁多巴打重課

建唔建議換Jane ut

咁應該比左Sonia先？

係呀 你快d申 第一頁n會

烏鴉 男槍 地精 呢3把專武邊把最冇用

新手想問下有冇得睇邊隻英唔洗一定要用專武

烏鴉

同埋點解咁多巴打追Sonia

6000 石又唔係真是好重既
魔攻通常揀sonia jane 有人會用clause
我都唔知點解自己對佢有愛 無點諗就買左

相對好似唔算食專寶專武 好似係
專寶未到t5英都好似未係好必須 好似係

抽到露娜專武應唔應該買隻英用
同埋課左張攻擊手選擇卷邊隻最好

我自己係 d大神巴打訓曬 無最專業既意見

唔該哂巴打 咁夜都幫手搵

想玩咩隊 有咩專武

其實刷龍關刷邊關好?

垃圾新手 有多個問題想問 專武升星係咪一定要用專武？
點解咁多巴打有3星專 係咪因爲已經重課左

巴打訓著左 ?

有冇巴打有研究CROW 克洛 佢洗唔洗專武

而家用緊乜都無既frey 但係有有rephy ut 同埋一張uw卷 究竟之後用5*卷換rephy好定換把uw 比frey 我嗰隊係frey Theo Jane 光法 唔該巴打

依加有sonia 一開始既劍 送嗰隻法 同 獸人奶 唔知應該點好 巴打有咩建議
原本隻劍有武同露娜嗰把

你差隻DPS

我搵唔返湯爸sonia jane 既對比文

崩潰巴你去左邊

我依加有張攻擊手卷 應該揀露娜？ 因為有uw
定應該揀第隻

兔仔唔食專 大奶食專 睇你自己

奶一定係最後先理佢 無論係專寶專武定t 好似係
我係你應該會換俾 jane /光法先
假設你theo 有uw

巴打Sonia都係用石買？

係 太靚忍唔到手

如果係卷會建議 光法/THEO揀一隻 EPIS2星溝返黎算

要專武專寶

件衫樣衰呢

冇野係完美既

咁露娜把uw應該點處理 新手

決定左最終方向 差2隻角就齊隊 真係慢慢長路

咁夜仲咁多人

係的！

LUNA都食專既留起佢先冇所謂

如果我揀光法 係咪 sonia 血光法 獸人奶？

想換ut比Jane 好唔好

jane/epis/fery/Maria
突破突邊隻先?

3星用左未

DPS行先

or 應該theo

一定係dps 先

有愛大於一切 (蛋妹優先

光法下限高 上限低

THEO 有J

有冇巴打要過咩normal 關
冇我就訓了

想過HARD關

如果俾你會點揀 同埋一隊得一隻近攻關唔關事

聽講有UT嘅Jane 好唔同 定留番比Sonia

邊關？可以呀

換比jane好定sonia

遠近冇咩分別PVE黎講

我揀...

jane 同sonia 應該唔會同一隊所以你揀一隻先

咩意思

升緊Jane 練哂四隻主力 依㗎蛋妹 Jane 光法 獸奶遲下先會買sonia

7-6

THE O

The-O

我係前3隻都有諗緊張卷好唔好等遲d 組第二隊先用 另外巴打frey 同rephy會揀邊隻 張5*卷換rephy好似好on9

唔該巴

應該無人日伏掛75BD架啦?

唔該巴打 我仲想問點升英最快

當我冇講過

已經準備好材料迎接遲下兩隻迎女女

50前跟主線 推唔郁先掛機

真係好正

G

好想搞隻公會npc返黎 其實隻野有冇用？

兩隻都好撚勁 除左有J果隻

有j幾勁都不了
公會妹要唔要連專先勁？

把專慢慢叫雞叫返黎算

知唔知咩職

刷龍裝係咪刷黑龍好?

N會？

換埋個ut比佢好唔好

廢新啱啱課完THEO好冇方向感
啱啱打到第四章 想問下跟住落嚟除咗衝到卡關仲要做啲咩
另外想搵公會入

Macbook開bluestacks會黑撚左幾勿同縮撚埋一舊既屌 有無巴打都係咁

洗唔洗換隻盾

而家用緊呢幾隻
但打唔羸70黑龍
課唔課張攻擊手選擇卷返黎好
仲有張專武選擇卷係手 點用好

ODDY同卡牌我重未決定`到要邊隻 其他同呢隊一樣

打唔嬴70BD好正常

3星換JANE

好 即刻換 男盾係咪可以收埋佢
換完珍係咪就齊隊了?

點解膠pve得b咁低
佢1,3技好好用wo

咁應該點砌隊
新玩唔係好知點砌隊先勁

Roi啦 搏下火力秒撚左佢 我地無有人控

2萬幾體掛3 日都未搞掂..

5-10魔隊卡關求攻略

用左張十抽卷抽槍池 乜鳩都無

你無坦 ？

連登之友收人

準備一次10抽
有閃冇cuw就課金抽

你隻clause 呢？

我見佢入圖比怪秒我就冇用佢
應該邊隻換clause?

你無tank點頂怪

我覺得隻roi已經好坦
鳥女換clause?定換走一隻奶

你認真 ？換走是但一隻奶啦

你隻roi hp ，m def 太少。

Roi做坦

現隊： clause epis maria frey
有laias uw, 950uw石
係咪照用住frey先 遲d合埋佢uw

唔好換Frey uw 有d哂

因為maria epis都有0星專 所以先咁換
定谷一谷epis上去先

有隻膠差好遠
尋晚同飛機巴佢地試左幾次
最後用到2坦3補，又Clause又Gau先過到

可以留低睇下遲d有咩好換

打龍要一隻dps已足夠

怕冇專 捱唔過去唔到80

台伏3會 Lihkg3 仲有4個位 要入既話留言

終於人生第一次入challenger

Epis有專已經夠做

我應該5星卷先揀膠 而家翻工係屋企升緊級

捱去80lv好易姐 刷到1-8 hell / ch6果d hell就ok

唔驚爆box?

開左少量位

邊隻起手最好
而家玩緊呢隻任務做到既都做曬
想買隻返黎做小號玩下

地下迷宮究竟係邊

［I/A] King's Raid # 133 台伏新手進度超越日服屌打老屁屁

打錢關果到入

買乜鳩呀

其實我日服果時玩魔隊打龍仲早過佢地
而家轉左物隊仲要用tanya無咩力打

台服係咪未出

好似要特定條件先有得入 利申唔係幾知

- [Royal Underground Labyrinth] content will be added to Orvel Castle
: You can enter the Labyrinth through Orvel Castle after clearing 7-12 Easy Mode.
: Clear Royal Underground Labyrinth to acquire ‘Memory Fragments’.
: You can collect ‘Memory Fragments’ to craft ‘Random Unique Treasure Ticket’.

我毒奶miruru都上左專，
ROI又T5左，
應該好過尋日既
尋日我坦裝唔記得上rune

- Royal Underground Labyrinth can be opened after clearing 7-12 (Easy Mode).

我就兔奶上左utuw
Miruru都上左utuw
Ricardo都係
應該都上到71 我翻去換埋t7裝先

要買不如我賣我嗰隻比你好過
留晒卷同石比係慢慢抽

想砌隊物理隊，而家meta角係未gau,Ricardo,Tanya,scarlet?

回血獸人 裝備3屬選咩好?

唔得閒刷龍住係咪可以用住6圖個D紅裝先?

走左去打完7-12 跟住個迷宮一關都打唔贏

好正常 就算全部5星專都未必打得贏

你諗住打PVP？

係，魔攻推圖，物理pvp

你有無課? 有就是撚但, 無就諗清楚先

有 課左兩萬石
諗住砌Ricardo Scarlet Gau 兔奶

終於打到四隻都五星晒,開始想刷下裝刷防具,飾品等等應該係邊刷?

打龍

gau轉tanya好啲, 不過一開頭就要升8隻會唔會太辛苦, 仲要推圖同PVP係兩樣野嚟

GAU同SCARLET好少人用 TANYA同RICARDO最近都開始少人用
你呢隊過曬期

好彩未買 巴打有乜推薦

大神起身就留返俾神答

推圖我有隊T2 theo T1 sonia T2 epis 薩滿

俾亞服頭十你參考下

居然 咁我都係拎隻gau打下龍算

有冇人試？
之前好似見湯巴post過

呢隊基本上正正常常發展以後都會有用

又係同一類game ?

似係回合制

新手一問... 我本身係刷光法uw * 2 起手
但有巴打話光法冇用，唔知簡唔簡好...今日岩岩第三日隨機專武抽到粒蛋
而家英雄酒場溝緊jane, 5星券見巴打都係一致講簡蛋妹
咁3星券應該簡咩呢，同埋之後應該以抽咩角色既專為主？？
新手果個7日內可以課一隻五星攻擊型又值唔值得課？
麻煩晒大家

如果你玩魔攻可以買晒兩個新手包揀theo同佢把uw, 3星券可以揀Jane做坦
咁全隊就變咗 Jane theo 光法 frey, 等5星券拎埋蛋妹

屌，1星升2星真係炒2把

非洲人

有冇人carry 60黑龍

PVP META轉得咁快既

唔該晒巴打
但咁樣簡會唔會浪費左抽番黎既專武完全冇用？？
同埋我而家溝緊jane, 雖然都仲有20日到先溝完...3星券再簡佢會唔會晒左，如果用clause頂住先會唔會好拖進度，我見都幾多人推clause

會晒左 唔會 clause神坦

clause點都要升定係到既，睇下你等唔等得囉

23000石搞掂公會妹

求體檢

依家有selene 專武1星 + 專寶
Gau 專武 + 專寶

唔知走咩方向

課多張專武劵諗住拎毒奶或者龍女有無問題?

如果係咁,三星券推薦簡咩角色好呢？？

UP? 邊撚度UP?

你inn仲有咩

連遺物都冇又慘啲既

有蘋果

有, 有個爛鬼蘋果囉

痴撚線

有
再追就有

0dmg

開場秒人 連luna個份都做埋 luna正式冇用

秒殺

Luna 唔係冇左秒殺好耐喇咩？

5星專應該秒到脆皮掛

啲鬼佬係咁講既

LUNA一直都係秒殺角 只不過佢冇驅散所以先冇人用

仲有冇公會收人, 之前入左個其它巴打開既, 但佢而家好像無玩, 所以想入個認真會長玩既公會

push

20 抽CROW UT

課theo 6000石買光法 inn溝蛋妹 3星揀jane 好似好啲

如果你想要jane既話

依，睇黎開始合拼

6000 石買光法

咁五星券呢
同埋我見人講一隊入面要一補一sup一dps一坦
光法同theo係咪撞左位

如果計長遠係咪應該唔好為左抽到專武而簡光法黎升？

佢有2把光法專呀嘛

用緊epis 公會妹 sonia 龍女，想問下ut卷應該換比邊個呀呀

theo冇3星專都係sup
練下唔同野都好啊 如果唔係你想練epis啊

台伏競技第一，女槍4 星專，屌那星屈鳩人

之前湯巴話光法狗也不屌...所以都好糾結仲簡唔簡佢
同埋好多人都話要集中升好一隊先唔好三心兩意，所以想精挑細選四隻咁升先

光法前期爽，後期除左J 下應該冇用

台服仲有冇公會有位

真係咁 full 咩

Apply晒 冇人收

台服80lv t5個d巴打課左幾多

80LV T5唔難 高星UW先難

原來15日個張uw卷無得揀 Theo lew？

後期可以打lab

暫時有個巴打4把上3星

抽左把譚雅專武
如果要練譚雅 要配咩人先可以達到最大效果？

依家個陣咁樣 應該allin邊隻好
光法唔值得升 定係等多幾日拎蛋妹再比啲資源佢
留卷拎佢嘅uwut

3星好小事 當你見到D人一日升幾把5星你就會知咩叫痴撚線 台伏遲早都會出現

去到蛋妹

其實邊隻係蛋妹

TANYA得PVP會用到 早期練會好蝕

annette

羅迪娜把專有冇用

點解你坦高過DPS

Ok...咁收藏住先

台伏已經進入後期

安妮特 打中文名真係打左個冷震

台灣人收入咁低，點解可以喪課

因為新手好多人會有誤解 以為坦唔住就要升坦
其實暴力先係最好解決問題既方法

開名放上第一頁

但呢隻驚無課都玩到 wb pvp又比較食腦
課太多即係玩自己

點解你會覺得已經係後期

我Theo 78, 波妹都係71

因為個個都話光法狗也不屌

課太多好快會悶 隻驚後期真係冇野做

尋日嘅事 唔記得邊個post了
等巴打自己出返黎認

啲台仔用台幣喪推
又唔駛返工又狂課金，呢個島嶼究竟發生咩事

光法又唔係差到咁既 最少佢係aoe
打龍其實幾好用 btw我冇升佢

咁你又發生咩事

如果話光法得前期好用既話係咪uw ut都由佢0星 升到光法t1 夠推圖就唔放資源落去？

你未見識到d真正課長既威力 其實台仔算係咁

返緊工

其實都可以 因為一路玩落去會係咁換角色 如果你係會課金既 可以咁諗 如果0課既 就谷死幾隻

早晨

尋夢巴起身 呢度交俾你
我去打pvp先

70龍?

唯一一次升坦係因為坦唔住3星唔到 開唔到上去

我小薯黎架炸喎

齊到人就ok 我都係等roi carry

我都想，lunch time 刷龍

鈴巴岩岩好似係到,我地一齊召喚佢

0課係咪應該3星專就收手

我會課金 不過成日驚抽唔齊uw ut 所以而家都係跟d教學專死一隻dps先 但見到光法無theo咁一路用到尾就覺得有少少灰

台伏3會 仲有3個位 要入既話申請+留言

其實三星都已經好夠用 如果真係要升 未睇下d隨機專武卷有冇抽到 有未升下 長命game慢慢升都冇咩所謂 又唔急

玩得耐我覺得4星都ok
5真係要諗諗

OT 岩岩先放工

n會招人呀 一齊入黎打拼呀呀呀 申左留名 認真長玩！

做邊行

申請了Lihkg2
我ID:莫斯提馬

番緊工

但你地訓緊教我返緊工呢
訓一陣又要返啦

咁如果我輕課係咪都應該照升返隻光法先

任務果D EXP卷, 拎完再拎係加1hr 定reset 1hr

加

召喚鈴巴！

有沒人知61升71要大約幾枝大經水?

如果我FARM 6/5 HELL好撚耐 FARM HARD好快 咁係咪都係FARM HARD好D

睇你想要時間定要體水既姐

訓醒又一POST

Push

依隻專有冇用 如果冇我就碎左佢同龍女
合theo專

Hell 有大經水喎，試下farm 6-8，魔隊誠意推介

競技第一用緊佢，不過人地4 星專

我都係FARM左一套坦裝比波妹先

冷門英黎 亞服班老屁屁好似無人練

想問sonia無uw係咪無用？

宜家果隊 女補 maria theo 男盾

想換sonia，之後補師有咩推薦？

同埋想問 5星卷換乜好？

咁碎左佢算 都冇機會升到4星專

屌 俾人打到仆街

PVP打到無癮

我未同你一樣 我打果d勁冇引 兩秒就俾人打死曬

我M2 點同

我想問點知幾時可以升公會lv？

5星專光法炸人幾千萬傷但係結果人地一隻都冇死全勝

緣份到自然會升(好似係

我未入場見到對面係全ser第一 仲難頂

你都仲好
我再係咁
一個月換唔到一把專

大家係用緊邊隻補師?

毒奶 獸人

各位大佬,又有問題想請教下
龍裝飾品方面,係未坦用戒指,DPS用耳環,補同輔助頸鍊??

兔奶

打咩先？

D3

係咪樂皮?

痴線亞服master pvp呢個時段咩事
見到4個challenger
一堆tanya打唔死
著左+300acc同+300 status acc artifact成套打晒落去連1半血都扣唔到
被佢開到S3直接清場
就黎跌返去master 2

會有分別??

補同輔都用耳環

基本上大部份都係介指耳環兩揀一
另外兩個特別情況下先用

基本上全耳環 除左某D坦

M2情況同你差唔多

PVP 我會落戒指怕秒殺

明白曬,咁我全部轉用耳環

一開波冇咩資源 揀定PVE定PVP向發展 唔係就會尻KICK兩頭唔到岸

T7前尻用

台服有沒公會收人? 加左幾日都沒人同意 fkfkt

見左你幾日冇會入咩

打到好鬼灰

沒 其實入會有咩用? 如果沒咩用就算

Tanya用火龍裝定都要用黑龍裝??

class it_dog{ public static void main(Strings arg[]){ system.out.println("IT DOG"); }}

申network 即刻批

好有用 一定要入

亞服有冇龍

原來LIHKG公會收左了 個公會介面沒咩野按 有咩要升

補換獸奶 5星卷唔知你想要咩

用緊epis 公會妹 sonia 龍女，想問下ut卷應該換比邊個呀

淨係識cout

技能特性點升
今日打mechanic 但我無
卡住左呢個quest

咁快有公會妹

咩叫你無 你無都可以打嫁

唔洗你升 你用體就得

都係狗 不用細分

個活動要用石 拎住D石都唔知做乜

佢所俾你既野應該夠幫你升lv 的

屌太心急諗住升T3,點知打唔嬴
早知升左MARIA上T1先

其實打個D塔 地下城 技書個D係幾耐回一次?

技書每日唔同職
每日有5次
塔一星期重置

無mechanic打完都可以升其他？

全部都係12點先會回5次?

佢唔係送左d自選書俾你架咩？

一句都睇唔明仲算唔算IT DOG

係呀～

有冇巴打想刷陣龍

咁你係咪都會打

識搬水就係IT狗

mechanic 書淨係可以升mechanic
就算你呢刻無果種英你之後都會有架嘛

你宜加係卡邊個quest 到底

有無巴打知佢有個任叫咩穿戴英雄等級以上的裝備係咩意思

有5星卷，有uw卷，support 樂皮（英文係咩 ？）值唔值得換？

搵到 原來要自己開神秘技能書

你啱

得隨機

重有嗌外賣

做落去有自選派

rephy? 補嚟喎

想刷

屌之前去總公司it dept見到啲it狗好得閒 仲有得食下午茶

等陣我打埋pvp 黎

我刷緊6-8 HELL

屌咩
我日日8粒鐘做到冇停手冇飯食

好奇一問 你地打龍係打幾LV?

有鈴巴就70 無就自己訓66左右

如果想要T7裝係唔係要打70先有

是的

每10 lv 多 1T?

人地係it人 唔係it狗

咁風火水龍有咩分別?

2星卷未換，專武有呢堆，我應該推主隊上頂先定準備副隊？

想問下打暗龍既主要輸出升龍弓岩唔岩

300日

抽到乜

打龍就啱

混傷隊

只要係打龍既升龍弓一定無死

唔開住

風龍同水龍係乜

隻魔只係係我有物免既時候先放出黎用，無專武，theo,phillop同requina 都齊專裝同武

一定係毒同冰

Theo都係魔攻喎

重可以抽10抽同商店買

老

老屁湯

老湯忽

T3隻Epis 打唔贏點算
白白用左3粒石

你唔係以為新英出會開到新英專呀

今日一田感謝祭碗仔翅16蚊3碗

打到你嬴為止多D用CC技

真係得

好撚肥架喎
利申 肥仔

仲差成個月

格仔威化餅36蚊3包

遲左二百日出世

250日都未到

有冇唔限lv公會收人

攻擊力唔夠？我打6-11打唔郁

終於掛到72HARD

帶住lewi 上m2 我覺得我既任務已經完結

其實除褲巴一個月有冇搵10皮

對PVP真係完全冇興趣

好撚惡打

除褲巴課金無上限

湯巴我又有野請教你喇，而家用緊epis+公會npc+sonia+龍女，我張UT卷應該換咩好

但有無其他揀

揀乜都得

11次
地精 女槍 oddy 專
4cuw
Miruru annetta ut
鏈同哥布林面具

公會娘個UT好似對打WB有D用

沉迷抽野等於賭J落海

我意思係你仲有咩英，UT重要度始終覺得蛋妹係首位

湯巴 打山神 最後一個位ODDY定卡牌會好D?

你成隊打出嚟睇睇

唔知幾多lv先贏到

蛋妹UT有賺啦

兩隻一齊擺

蛋妹如果已有UT的話，又應該揀邊個

賣下廣告先 n會仲有最後一個位 招有心長玩巴打入

夢巴我後悔冇入到你度

有排先15lv 點可以升快d

咁就Epis>>Veronica>>Sonia>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>龍女

THEO 血法 球女 蜘蛛 蛋妹 公會娘 獸人(後期MAY) ODDY/卡牌

唔知有無人post 過， 懶追post

【虛寳兌換區】

【輸入序號，共3組】
送500紅寶 bestgoddess9502
送300紅寶 bestgame316
送200紅寶 goddess2018

輸入ID
輸入序號
SLEECT SERVER 選TW,HK,MO 就可
總共1000石

點check自己no. id

你係邊個會

成件事好似得我同個公會長玩緊

湯巴 tanya柱叔毒奶 補邊隻入隊好 同埋tanya火龍定黑龍裝比較好用?

黑

題外話，用左3萬石溝NPC，係咪已經算平?

其實有冇考慮過靜係你兩個跳槽 15日後又一漢子

想入

入oddy
如果蜘蛛低星專換入卡法會好啲

按左上角自己頭像 > 其他 > 遊戲id

其實我到而家都唔係好知公會有咩用

我2萬2石 溝靜2萬幾掛龍算

你溝左邊件

想長遠投資死呢8人所以決定左最後人8就唔想理其他野住專心升好曬先

因為上網睇片爬文ODDY同卡牌都各有好處 所以有D難揀

眼鏡大於一切

自申+留名

照你咁講如果蜘蛛低星用卡法 咁我蜘蛛大過後係咪慳返料唔洗練ODDY

我原本都係 但宜加好似好d 落力賣廣告之後

may 可愛啲

毒奶依家PVP少見咗
我CAP亞服TOP有用柱叔+Tanya嗰班大佬你參透下

簡單啲，兩隻都落

MAY奶早期溝返黎作用度唔夠眼鏡妹咁多起馬打龍都有用

有冇4把仲係一星既朋友仔？

睇多一兩日，如果都係唔對路唯有坐14日監

每次見到呢張圖就好想無限拜

公會岩岩升到lv4依加有多3個位歡迎巴打加入

抽佢老母四次，出左個Oddy 同CUW 乜柒都冇

夜遊少女搜索組

招巴絲，唔識玩/好廢？唔緊要！

最緊要你識講野吹水！

歡迎加入！

我想問點樣可以升lv？

你走既話我好歡迎你黎架

你有錢整到theo血法蜘蛛都高星專咪得囉

儲夠一定數量既貢獻點升的,公會右上有制禁

4次想中好野咁貪心

多謝夢巴先

第8名

可以繼續，不過好驚CUW up

ODDY其實唔係必要嘅，但專星要求唔高，蜘蛛妹的話起碼2-3星先有增傷力水
oddy 佢可以減全隊CD，同埋尾嗰30秒你易啲控CC就唔會畀隻王出到技嚟秒你
你唔鍾意隻英可以唔練嘅
利申：全AUTO睇彩數唔啱分就Loop

其實我都係睇左呢兩條片就係差ODDY同卡法既分別

飛刀打wb勁唔勁 諗緊溝唔溝好

Mitra升2星又炒
4次了
有報應

抽5次出rodina uw同crow ut 想要oddy uw

追啦
成隻game mechanic pool最抵

所以咪長遠投資廢事行錯好多路 龍女

同大佬比都係差天共地
不過我滿足了

出咗個Oddy算係咁啦

唔使坐14日咁多，1/2日轉到公會，7日打到公會王啦

換，試下落邊隻高傷啲

咁我而家走

我個晚升mitra uw 前後用咗6把

襯啲大佬1:00回卷未打先入去打嚟J下

如果有ut uw 卷換比本身有uw既Jane 留uw 卷好定換蛋妺1set 好 我本身隊野無蛋妹但我估光法到後期都要換

又一個po

到後期你又會有卷換啦
過左前期再諗

你記得留返個位比佢唔係7日後做街童

我試過
1.Oddy(0星UW 無UT) + Viska(1星UW 無UT)
2.Viska(1星UW 無UT) + Ophelia(1星UW 無UT)
3.Oddy(0星UW 無UT) + Ophelia(1星UW 無UT)

我試嗰陣未有Ophelia UT
3最高傷，所以Keep住用3

咁又係thx巴

高星專=輸出
低星專=副輸出

WB除咗落輸出之外都仲要落1-2隻副輸出嚟
都OK勁

唔該湯巴 咁我知有咩路可以揀 最主要睇個馬欖有咩揀

我岩岩都走左 夢巴公會叫咩 留個位

退完1日定2日已經入得公會，係公會王要等7日

正解

等開新po再吹水

係時候轉職現充

肥仔巴你開得3個KR Post唔掂喎

Retardo, demia, scarlet, rephy, laias呢幾隻個出場率突破際

另外湯巴我想問見人獸人有件黑暗衫 係邊拎返黎?衫鋪唔見有

但係Viska做坦嗰隊攞第一

成日都心思思想拆d物攻英既野 但又覺得第時會後悔 哈

之前otonashi用fluss做坦都第一左

台服咁快有
亞服就之前萬聖活動嘅Skin卷嚟

岩岩3lv 公會左～有多兩個位
有意入巴打留個id 希望有心長玩

你長玩就唔需要拆專住，反正你練夠8人魔隊自自然然會想玩埋物隊
你依家拆咗一把先得250碎，到時你要練又要用返1000碎換返把返嚟

唔係台伏見睇片者

好多自爆弓

成日心動想宜加升戰力 湯爸求你每次都要屌醒我

獸人D衫真心得呢件見得人

係亞服打PVP見到對面4個darkness skin就心知不妙

遇過Fluss坦，畀佢搞到成隊走晒位

獸人用依個Skin的確型棍

係
除非你個隊又係類似既隊伍同佢亂鬥亂
會打到變1v1 x4

咩名?

宜家VISKA好用過RICARDO好多

求巴打s指明路向..
卡5-14 困難...
我應該先掛 圖5 升LV?
定刷 T5 龍裝?
定點好...
升佢地上晒5星?

network

NetWork

問題係要有2* SSW
重點係我冇
如果唔係我都可以用Kasel頂住先

如果想行捷徑既可以搵人帶
唔係就升人LV 升裝lv 升t

小薯邊敢
不過玩KR唔急得，你心態係同佢鬥長命就會襟玩好多

佢咁玩法真係完剋Maria、Pavel依類CC英

就黎開埋非洲伏

24個鐘後

我支持你換咗個模擬器佢先

未開已經長駐非洲

玩KR無Macro慘過食屎

呢種隊伍都係得2種破法
一係有seal chain好彩silence左fluss
一係就有fluss/naila追死對面隻dps
如果唔係真係好無解

搞到好想練隻Naila打PVP，WB2又有用

咁岩我抽到FLUSS專武

5星拎膠是否不智 70BD 最小幾T?

用fluss做坦要用龍武唔用專武
CUW都唔得

宜家打PVP最驚見到湯巴隊 多坦我打唔贏

我隻naila係T1
買左frozen skin返黎J
等我隻demia係inn到出黎升完就到佢

我唔信

如果咁多人用dimael 佢應該好快會同luna一樣下場 v社咁憎one shot

我轉左隊 同我試一場

做左成朝上黎又一個post

佢同Demia塊冰Skin J撚死人

demia有貴氣好多 naila唔係好掂

幫到除褲巴練靶

柱叔危啲

無錯
最衰frozen skin冇好用既PVP priest
如果唔係可以整隊冰河戰隊
宜家我點砌都係
Demia + naila + kasel + rephy
Demia + sonia + kasel + rephy
Demia + sonia + naila + rephy

泳衣隊

你覺得邊隊好D

人人都泳衣隊冇新意
有時PVP見到成隊銀河美少年真係好鬼正